如果今晚SPX跌超過10% 時代革命就會成功

美股收市後解釋

Lm

😂 照計跌10%機會細過維尼心臟病發